溫爺爺原來十幾年前已經預言過

不過佢而家都被江派同維尼鬥死左

呀寶走得太前

多難興邦

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

會直接陰乾死左

推

胡溫治國方針係主張與民休息 不折騰
維尼就相反 要爭第一 要拔劍

記住共產黨下 冇一個係好人

趙紫陽都算好人嘅
不過又係俾李鵬鬥死左

佢胡溫年代ban左2012雙普選，tun落2017比習搞成咁

共產黨沒有一個是無辜的

當時中國戰後咁窮
將土地全部收歸國有重新分配冇問題

唔係好認同 上到位既共產黨員 都一定有直接或間接殺過人 趙紫陽只係因為64岀嚟勸喻學生所以觀感驟為好少少

大佬
50年代嘅中國窮到褲都冇得著
教育水平又低 集中生產效益最大
犧牲一少部分人利益在所難免

中國影帝溫家寶

氹下香港人者，影帝當年陪趙紫陽去天安門廣場探學生，後黎又篤趙紫陽

最少當時學蘇聯行國家機器係work過一輪 當然之後文革係後來嘅事
國家窮到燶仲搞資本主義脫離現實

連登仔不嬲選擇性咁支持極權
同女權自助餐冇乜分別

共匪集團是得胡耀邦算係比較好人

對中共
平反右派

對民間
開放言論, 解放管制
80年代平民可以隨便批評共產黨

對西藏，新疆
解除高壓

最後條友
比一大堆元老，佢幫過的人 甚至趙紫陽圍攻

趙紫陽喺廣東玩家家流血 戶戶鬥爭你係咪唔知

睇下石永泰訪問倪匡個節目啦
共產黨無一個係好人

首先唔會收東莞山

男人怕無左歡樂卡 玩莞式ISO 唔敢勇武
而家 迫到d 人唔洗番大陸call g
剪左張歡樂卡 永遠唔入得大陸都無所謂

起底

樓主3毛確認，大家請block

唔係影帝嚟嘅咩

犧牲一少部分人利益在所難免
屌你真係痴撚線

自己睇下死幾多人,幾撚暴力
唔係你死梗係可以咁講
D口吻同冷血藍絲一樣

鬥地主喎

緊急時候 係有補償下重分配土地 我接受到
但係鬥到死人？ on99 就算部分地主剝削窮人 都應該有審訊 有合理自辯機會

樓主三毛狗嚟

我就唔會block你哋嘅
因為我要一路提醒其他人block你哋
直到你班三毛post 一個回覆到無

lm

依家共產黨咪就係想犧牲你班港狗囉

而家連登仔會講我係中国人呀Hi

一個經濟體系唔尊重私人財產啲人仲點信佢？
咪搞到而家個個發曬達走資去外國lor

不要叫"香港人加油"，試著叫"公務員罷工"

共產黨冇好人

當時都係咁樣鬥地主

中國有13億人香港得800萬人
不如淨係犧牲你嗰部分利益算

No matter what, they are communists.

So I never trusted.

倪匡阿哥都好似係上面做官

古今中外，歷史上只有極少數（近乎冇）領導人能100%完全做啱嘅事。
我地只能話佢做啱多過做錯/做錯多過做啱
正如人一樣，你都會做錯事
世人眼中，趙紫陽係一個會推進民主、比較開明嘅中國領導人

時勢所逼 你唔掌權點做好事

胡溫走低調搵錢路線
而家維尼敗光光

十月革命都係地主過度壓迫工人同農民先會發生

Link?

支国最大影帝你都信？

咁鬥完有冇平均分配咪又係俾共產黨拎哂

共產黨冇一個係好人

天下烏鴉一樣黑

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

總理根本係用黎做show既, 9up當秘笈

佢係中共算係開明派，嗰陣全世界都吹緊自由主義
有班人係真心想中國好
但慘變政治工具

過緊去西環嘅人
買d食用油
洗衣粉+水
冼到佢仆街

溫水煮蛙啫
不過社會信用評分未必出現就真，太變態

沒有連登 只有帝吧
寸草不生！

三代火影都有團藏做衰野

竟然支持鬥地主，剝奪私有產權，cls

老共邊有好人

列寧佢地行精英主義
個中心思想就係搞鬥爭
靠鬥爭同埋不同派系互相抗衡去維持個政權唔會一人獨大

不過我地偉大既阿爺毛魔仲巴閉
自己想做皇帝就想鬥死晒所有人，唔講其他淨係一個上山下鄉即刻搞到文化大倒退
知青下鄉，文盲做法官
搞到而家上位者權鬥就叻，治國呢就九流

上到位既有個唔係鬥爭下既生存者?有邊個無做過衰野?